搵咗好多以前香港嘅片

未來暗淡 唯有回味過去

1930

1949

1950s

1960s

1970s

1980s

1985

1990 九龍寨城

1995 雙十節 調景嶺

推

Lm

1980個細路成個陳柏乳

正呀

我係90後 真係好似發現新世界咁
以前香港真係好有人情味

我係00後都睇得好開心

令我諗返起有GIF係外國貴婦掟糖落地成班細佬執

以前好正，好多國旗而家調景嶺唔同曬

60年代橙裙條囡

多謝

半個pat出咗嚟